人或會對警暴畫面麻木 而文宣就係喚起香港人的信念同意志

2樓已Block

多謝推post

再推

721警黑合作個畫面仲核突

我嘅民族有180年歷史，我並唔相信已經沒落，現在嘅災難只係對香港民族嘅考驗啫

721

又哂個ac

你既回覆做到你個名既野

佢條P牌仔推撚到咩
我幫你推啦

啱啱經過一個阿伯坐路邊拉二胡版榮光，有文宣

推

呢個blcok 咗好耐

正

721趕乘客落車比鄉黑打嘅車長而家點？

好似閃靈